速龍衝入地鐵車廂噴胡椒噴霧

啱啱係電視睇到直播

CCTVB影到

唔知有無手足錄到

[慶中秋]邊度啲螢光棒好用?

想各巴絲幫手揾揾

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站

聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

元朗恐襲2.0？

仆街黑警
黨鐵完全配合
關站 比黑警任打
食屎啦 屌你老母

同白衫人做既野一尻樣

黨鐵 屌你老母

希望有手足影到，tvb重播已經即刻cut咗

有backup未？

831黑警恐襲，血債血償！！！！

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。